【兵臨城下】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

望住哥斯尼同夢遺黎踢
佢係踢緊中堅

屌你咩臭燒

456定789

又系3中堅

鑊加個傻仔包越位

山狗而家係唔係好多負能量???

角大收錢啦

對面跑得

搵人逗咁後唔怕輸快反

coquelin 分到邊

今場算唔算kola最大考驗
對面都係坦克

有d唔集中

8:2

屌你真係主攻

奧燒做乜撚

原來又係3421

無諗過阿狗過到半場

原來又3 後衛

又343

求link

coq中堅

以為邊線有個波，原來係光頭佬

咁xxxxx仲有咩用

殺卡

又係鼓油發揮0戰術

xhaka

抵啦阿古路

最唔明係點解要搵中堅替工上去頂死球角球
明明都唔係好頂得

分遠d既邊

kola good delay

Sky Sports Main Event HD | acestream://1ac0a7bad07c4e0159cbf5115ec7a0b0f69d2f44
Sky Sports Main Event HD | acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb
Sky Sports Premier League HD | acestream://bb5711b3f7ab00bdcf5702ca69b9a178d81c7f51
Sky Sports Premier League HD | acestream://92376ea16e80c90f2727c49e05fc5e4b75eae3e9
MATCH! FUTBOL 1 HD RU | acestream://874dcbd1c0128274d40d0f503c9a0529b663e997

HD 720p 60FPS acestream | EN
acestream://136dba95b6dbbdc4d1bb653e4a605a3f597b24fd

已經有心攻delph

今日件野好似有粒PINK LIN o係度咁

ok有鬥心

差啲俾sterling撚狗

屌你 XHAKA醒定D

好似真係有d戰術

渣架嗰下做乜9

國殤記念日呀

2&b準備一箭定江山

shoot

係 好彩

沙卡d防守...

暫時算係咁

我豬

high pressing

山??????

弱智 山狗
等睇張伯翻版

暫時打得比預期好

高壓wo

又係臭燒

Ozil 攤到凍曬

山狗比 ozil 比得唔好

屌你奧燒

對面既歐聯後遺症都幾嚴重

有冇手機link?

射乜撚嘢

逼搶

REMEMBRANCE DAY

???

歐聯後無力

逼得唔錯喎

知道, 但粒野唔係放正中

yes好彩

ozil

人地送都唔要

前場逼場 係咪今季第一次

臭燒不如聽日先射=.=

仲未失波？雲加啲水準真係好唔穩定

山狗有無一腳係好波

臭燒走啦

嘩咁都唔輸

又差d 輸

遲早冇氣

平安鐘

丁力

呀屌好彩

比比鳥屌你

人地又還返一球

對面回得快 咁快企返定5個

諗起當日作客魯營0射門

K6

第一下就應該射啦屌
不過真係鬥攻

坦克出超技術

收左錢

咁都唔入

K6 睇住個波 流向對手

嚇死

ozil大戰可唔可交一次貨

屌你死好命

好彩丁力

收咗柯打保雲加

鏝快到呢

好波

躝未

又嚟

嚇撚死人咩

Thx丁力

燒山一齊躝喇

鏝咁快兩球入波chance

10分鐘已經平安鐘

嚇撚死

哥基ON撚9

傳個咁既波

投降了

有運

bellerin 暫時幾好

差D出事

鏝啲反擊真係好癲

阿仙奴後防廢到....咁都甩俾人
利申：阿迷

踢場波都有雙11

屌你 下下俾人一湯就穿
踢條撚啊

kola d 位做乜

後場傳唔到前去
中場好彩無用咁

利乜撚嘢申
入嚟唔係阿狗係乜
利申: 地球人

半場都過唔到

其實堅持三中堅做乜鳩

双11

提你雙11阿狗有優惠
要你買佢既波衫

哥狗戴黃絲帶

山狗真係幾垃圾

利申火星人

完全搶唔到波

講下洗死？屌你老母

大師級 對 學界級

一黎人地d俾波好毒 二黎後防有d膠

加獨狗

點解唔岀拿卡?

上半場鏝無入波真係當贏算

間諜岩岩先派完

爺爺捉鬼

比人笑下串外駛死？
利申：你老豆

你死啦你

今場係咪冇其他中堅用

人地兩隻playmaker勁過我地好多 正常都俾人撚

守住上半場先啦 下半場等對面冇氣再偷雞啦

whatsapp問緊雲加

係

本身幾中意Ozil 但係佢越黎越on9

有預感雲加波呢場會贏

全場失少過四球當贏啦

最撚憎啲利申你阿媽係女人
不喜勿插

2&b有無出場

屌你 D迫搶咁撚ON9既

唔出咪冇戰術可跟咯

好彩丁力拖慢曬

On9左幾人啦 攞彩帝

ching ho ball

你望下人地個bench先

輸反擊都輸死

輸贏都無期望了，只求打場好波

D逼搶又逼唔到 下下咁樣好易輸反擊

唔俾個po有其他迷？

渣架真係成個傻仔咁

曼城真係好撚勁

Yes

曼城開始入局
好快波皮都掂唔到

比人撚緊

仆街, 成日用

谷左10分鐘就無曬野睇
利申五十年熱獌fans

關註曼城官方微博

山狗係咪傷

一係捉到鬼 一係拎三分 邊有得輸

暫時ok

你噏乜鳩呀

望下上面個 title
唔識字?

仲係0:0

贏就雲加好波
輸就雲加捉到鬼好波

541 企得好好

泊巴士

鏝和到都當輸
利申 男人

K31

532

阿記波都未控得掂

已經知道有貨賣，
唔出拿卡我雲已經評估左對手實力，
跟本唔需要出

goal de bruyne so easy

伊禾比靚助攻

已失

捉鬼了

世界波屌

屠殺開始

goal

後防企位唔錯

25b

1:0
kdb真係好勁

講句野都俾你屌？

頂唔住

好整齊

1：0

垃圾隊

IWOBI 我屌你老母

2和b 好撚勁

頭寒

又可以捉鬼了

1:0

屌你老母伊禾比

認真換牛奶出黎
反擊可能會好d

訓得

2&b呢球

1-0

波皮都掂唔到
攻到入為止

屌, 我個0:5 波膽...
唉算, 贏1:5

阿仙奴17-18球迷吹水區

係咁不如你出去開個唔分隊吹水post

咁都入

廿分鐘都守唔到

大屠殺

我屌你老母伊和比死全家

玩撚完

驚比人屌你上咩連登

輕輕鬆鬆 對面已經打得好慢都入你

冇野講
太勁kdb

呢隊阿狗完全唔夠踢

iwobi 呢條垃圾踢番u20 啦

456

換得2&B未

屌牙，你地快我成廿秒

伊和比屌你

K6企喺樹睇波

義和b 廢撚到

禾比真係

kdb1：0 Ozil

頭痛

靚波！

迪布尼呢排腳風順撚到..

IWOBI 屌你咩，禁區頂咁失法

好輕鬆 迫都唔迫

山狗好想過鏝咁 hea住hea住

縮到咁後 逼都唔逼

一個one two打爆你

正常

Kdb 冇野好講啦

2和b......

好靚

一下one two就失

差兩班波

企好哂位都輸

無喇玩完

要幾多球呀？出聲啦

Ozil拍埋KDB度真係廢三班 想知Ozil幾時收皮

第一次覺得冇用禾仔係錯誤選擇

10:0啦屌

KDB好撚勁

屌你伊禾比7下7下咁 訓撚醒未

伊禾比

迪達子唔慶祝

屌你老母2和b

迪布尼勁到on99

買左3-0

老老實實，如果可以盡出2B比人大抄，
催毀佢足球生涯以後連波都唔識踢，
咁今場輸得都有價值

咪講波住啦
嘈埋上面個利申先OK?

好撚勁迪世三

買咗主其它

Iwobi 廢到癲

諗唔到呢個角度入

買左5:2..

主其他plz

後防啲波傳得好曳下

笑死人 伊禾比今場肯定打到90分鐘

講真呢啲位任 de bruyne 射真係輸硬

8個人響晒後場都比人one two 入埋

cech 回撚曬塘

平時唔練防守,一主守個時就成班唔識踢波了

岩岩空哂都諗咁耐 kdb一下收皮

伊禾比廢到

買定大啦

iwobi

9成9 0中龍

雲蛇嬲了

奧燒岩晒腳等左幾秒都唔中龍

C治應該要神救下

高基連打中堅

2&b

傳個波都未傳好

願意用呢3分換取以後大戰唔好再出Iwobi正選

鬼

養和b真係

對面開始玩波

今場靠佢架喇

想得太多

2和b cool波都唔掂

唉d後防好似唔識郁咁

摧毀埋會員義和b ok?

爭幾班波

希望輸少過5球

300K週薪射埋高安基起球場都冇咁嬲

雲加又開始交戲扮緊張

一陣會反杯

屌你出唔出2&b都係比人炒架啦

鏝成隊走位都好癲

前場三人組=笑話

俾人撚狗咁撚

成班生手學人泊巴士

勁到cls。。。曼城

後面D人係多 但一傳就穿係點做到

ok
利申 阿狗

廢

哥狗真係有做功夫!!

有456 feel

買主其他安慰下自己

奧燒坐係到踢波

投降la

做乜左右閘成日調晒位

嘻嘻之前有人話出義和b唔洗再用ozil

咪撚問啦屌你

kdb呢個中場真係好屈

都得
利申 熱刺fans

雲加掩眼

鏝靠佢

垃圾雲加好鐘意呢D大戰出埋D頭都大撚埋既人
收拿卡 出義禾比
真係低鳩能
想羸左比人讚用奇陣?

錯位cut inside

買大送細有得諗，
一齊死返去雲加嘅懷抱

雲加所謂既主攻

進攻走位爭幾班

456456

落場出住你地班阿狗糧睇波

自己半場俾人迫到控唔到

both rubbish me dllm

玩到25分鐘好收2和b出我拿了

99靚反搶

點解可以差咁遠

投降啦

最屈機係雲加明知燒山唔續約仲出

屌你唔好又4:0呀，以後波衫都唔敢著出街呀

對利記都係咁玩架啦, 爺爺啲創意

雲叻氣定神閒

5000萬買你黎幫手捉鬼咋

哥狗肯救阿 一早拎冠

K6 對 sane 真係唔係好掂

Today is gonna be the day你比人大炒~

係想輸左都仲保有希望，
盡出大抄就冇改善空間了

要用盡佢先唔浪費呀

高基連打唔到中堅
盡快轉四後衛

山狗唔分比藍斯

noel

山狗躝

近兩三年慢慢變中游真係好撚冇引

奧燒 屌你老母

3後衛定4後衛根本唔重要 最重要係個餡 雲加

點解唔出L9 G12
雲膠做乜鳩

對車仔出 iwobi 掂喎
laca 作客重要冇供應點玩

跟本唔同級數
投降炒小粒好嗎

有sane 有丁力 有walker
但係竟然唔用4後衛

唔好忘記我地對上兩場都係先失波下反杯

領先一球永遠很危險

爺爺講到明捉鬼

大力左

屌你山狗俾咁大力

雲加玩鳩99lin

出咗山狗同奧燒 前場同冇防守冇分別

睇唔明個陣 點解coq會變左中堅

成季打3後，而家走黎打4後，咩伊和比，高基出左幾多場？無啦啦搵兩條垃圾出黎打

間諜

直接完場，三分獻給你，
我雲只要保留面子離場就可

de bruyne 撚 monreal

應該k31 變LM
B24 變RM

之前場出邊個先有防守...

屌你咩山狗

山狗個心已經去咗對面

未捉到鬼唔完得

個中場贏阿狗十幾條街
好懷念以前阿狗中場英超第一既時代

山狗又食左屎

Kdb又屈

咪有黑鬼2B袋住先

岩岩見到高拿推上去
山狗已經張伯上身
再黎一下招牌企定傳

人地對面耶穌仔, 識回後cool 波
我地燒山, 玩養生足球

上場車狗冇佢兩件守得幾好嘅

山狗比失波慢跑，哈

山狗係咪淨係得三角形比波

學摩佬咁搵coq全場死追kdb啦

5後衛呀
講真佢哋兩邊 bellerin 同 kolasinac 算守得 ok

走啦OZIL

睇到山狗真係好撚燥
幾辛苦先過到半場
又一腳踢撚走個波

好彩對面有丁力個on9

但夢遺又會上去左閘位 咁邊個右閘

夢遺都好似小丑咁

火都嚟撚埋

陣間阿狗焗攻 456不是夢

我地冇左卡叔開始走下坡

奧燒又夢遊球場？

點解比人禁住打，但對面同時都可以有咁多反擊既

施華呢d長波先有用架麻

中場冇人敢去拎波 點撚樣呀

想g講緊邊下

哥6，3後佢打右

中場反搶

D反擊好柒呀大佬

其實宜家行自由式咪幾好，
失波可以好似街場咁互相指責

垃圾爺爺 追和 我切雙丸煲湯

差啲

下下都係喇
岩岩2&b 回個波比佢
佢一下就踢左比對面打反擊

今場奧燒係咁走位入攝 要人走位入攝咁收拿卡做乜

出我禾我奶啦屌

鏝城後場輕鬆過練波

有出場咩

記得之前卡叔撚曼城d中後場

要牛奶上場

都慣啦
臭燒躝

條友次次都傷半季
咁多季轉會窗冇人取代到佢 是咪失敗

睇到有d想喊
雲加你幾時先肯死呀

完全唔明養和b岀嚟有乜用

67:33

半場有無得猜過
依家咁樣無得打喎

唔明出山狗有乜用

控球輸 防守輸 反擊又打唔到

X朗有火

下半場三箭頭換晒得唔得

中場連製造少少威脅既能力都無...

X朗乜人呀 我想屌撚死你先呀

冇用

開波打到下
ozil 龍都唔中

好需要個卡叔阿迪達既人囉

咪係
出我禾鳩跑好撚過

不如實際啲調返轉咁諗，
有咩係值得讚？

唔明 _ _ 有乜用
任你填 個個都岩用

短人打中鋒

Xhaka

岀法國雙塔攻啦

2和b躝啦 換牛奶啦

講左幾年啦

啲隊友成pat 泥咁

offside 山

防線算係咁

坦克合格wo

Ozil hea 撚到

我覺得出kola 幾有用,ok???

有火又點呀

今場真係好on9

所以話佢未融入阿狗

出番太子啦屌

有拿卡唔出出伊禾比，不如雲爺爺自己落場踢啦

Xhaka接唔到cazorla班

爆人J

拖台算係咁啦

唔明雲加有乜用

幾搞笑喱下
自己後場 鏝既人多過自己人

還我法國黑白雙煞

hea 得過山狗

99LIN

得一場
阿狗中場英超第一已經係法比年代

成日鳩斬又唔出基佬做支點

點解唔出拿卡錫迪既
雲爺爺個腦裝屎？

比人焗到要下下清
好想要哥狗教

財政大臣嚟

應該要出Laca踢4-3-1-2...

高基連

半場唔出奶
個中場輸到on9

含格既得k6 同 我
前場真係唔知做緊乜

又斷

下 用coq打中堅咁點解唔用埃及
話哂都打過
而家coq係完全唔識踼喎

笑左

K6
明明頭幾球失位（包括失波）都係佢
而家做幾個靚tackle/defense
你班友仔就當佢神拜

Coq no composure

見到高基真係嘔血，垃撚垃

C34真係笑撚死人

ozil 回傳
係咪想chok 傳球成功率？

冇供應出都冇用

根本高基係英冠水平, 講到厭

反擊又斷

高基連騰雞到

前場無支點.. 你出豬腦 牛奶 玩下彈彈波都好

太子係咪得罪雲加？出伊禾比都唔出太子

coq 攞住個波咁耐都冇人過去接

埃及d長波好左
應該用佢 同奶

雖然我冇睇場波，
不過保守估計有部份人
應該連間中嘅表現都交唔到出來

條中場由上季開始柒到宜家
有時打中游都拎唔到控球權,唔好話對勁旅

嚟之前又話識自己搵食

冇幫爺爺含

對面啲前插勁到

屌中場比人屈機踢條撚咩

off san dog，sub lack

多謝丁力 ON99

奶都還好
xhaka 得破壞力

其實唔應該係搵邊個邊個接班人
一個真正勁既教練，好應該發揮到佢手頭上既牌
一係就令班球員跟到教練既風格

但雲加兩樣都做唔到

好似FM英甲打英超

出佢哋你哋就會話點解出
根本成隊唔夠班

覺唔覺山狗呢半季都好鍾意大大腳傳/射
駁有靚波可以做youtube球皇

有冇人知點解反擊我地D波係向後傳

ching 識波

史狗

真係on9 前中後完全無人串連到

多撚謝丁力

多謝史達0

作用唔撚同

比人迫到傳唔到

沙卡飛剷

好彩

丁力 雲加fans？

3腳就打穿條防線

2打1都唔明
丁力

多謝丁力

搵接班都緊要嘅其實
但係爺爺玩牌嘅方法=瘋狂改造 寧願你咩都唔好做算啦好嘛

哥基無撚用

拎得紅牌既破壞力

一打強隊就變左3421個中場唔夠打 '2'要回後 '1'個個就自己前面獨力難支

錫身等轉會

漂亮足球

唔係 sterling 條 on9 456 咗

好彩對面搞笑

屌你老母 臭燒你做緊乜呀

但你要踢3中堅 點會出個冇踼過中堅既coq而唔係埃及

啲人都唔跑 係度行行企 點拉啲空位出尼

250

屎達0 返去實俾哥狗屌死

踢到勁亂
好彩丁力on99

藍SHIT

真係好彩對面有丁力

要不是丁力...

Thanks丁力

驚雲加睇中佢，
一月山狗加錢換

On9

屌奶星 原來係幫哥狗捉鬼

好鳩，無人走位

丁力已經救左阿狗兩次

雲加真係要請丁力食飯

唔想侮辱雲加

你隻山狗點carry 啊

藍斯自轉仆街，好撚彩有丁力

笑到痴線 丁力

藍斯躝啦
好撚廢

丁力真係收左錢

哥狗個樣

哥狗嬲到
一月丁力換山狗

藍shit踢乜春，轉咩身

哥狗大怒
下半場應該無丁力

哥狗勁撚嬲

Sterling 換山啦屌

真

丁力迷雲

中肯

單刀橫傳

250 thx u

丁力擺球烏龍ok?

唔係丁力應該輸緊4:0

ramsey無人傳....唔怪佢啦

sterling

史達係鬼

點解夾硬塞99lin打中堅都係唔肯比佢打防中用四後衛

嘩屌
sterling 真係 英乙級傳球

想過黎跟爺爺

好呀 唔撚想見到山狗

要不是史達寧

sterling醒少少 一早456
好彩佢垃圾

針山狗做乜 今場最差都唔係佢

1:0真係輸得少

g持 快啲換啦 哥狗

好恐怖
好耐未見過差咁遠兩隊波 阿狗同對手

迪布尼真係癲到

唔係丁力已經三四球

哥囝想殺人

xhaka第一下就應該放上去啦

我都覺

藍shit真係笑話嚟

換埋領隊ok?

半場互換啦

有幾...

藍斯廢到

山狗根本無迫

快d 換走禾比la

連轉個邊都斷

xhaka唔應該比藍斯la

從來都無

覺唔覺X朗今場幾靚仔

要不是拖台

屌, 好想睇下半場
耶穌入替丁力
瘋狂567

我地好似未有一個似樣攻勢

鬥心王

check

搶自己隊友做乜

比比鳥越曬位呀
睇下自己個位啦盲撚

睇撚到嘔血

2&b一開波球炒機

其實依家xhaka係隊中既位置係咩 防守又唔掂 派牌又廢曬 控節奏 又有ozil

比臭燒解左圍

前六對戰黎講真係差好遠

呢D真係失敗者先會做得出

高斯尼又要傷了
笑撚死人喱條友

成隊都唔夠班
冇咩好講

傳到好亂好急
無曬form

預左踢得垃圾 唯有靠個樣 等無咁多人屌

出拿卡串連下中前場都好呀

其實 梅佬應該冇撚有傷？
點解有梅佬唔用要出coq+monreal?

456 feel

跟本兩班波

失敗專家

Ozil得返兩個月乍喎

sick

正常水準

太慢

起碼叫係前半場做到dd野...

得伊禾比控得定個波

k31完全守唔到 俾人爆到傻

成隊冇一個傳波係準

99連想點

coq + monreal

得嗰頭10幾分鐘係叫做OK
而家都唔知睇緊乜

後防派夠膠未

球球都咁撚危 仲話打防守陣

出wilshere換iwobi搏下拎番條中場啦

哥狗笑到 gap gap
對面冇 form

d位失到仆街
講左佢打閘d 缺點會出晒黎

人地示範咩叫迫搶

信心問題

史達係一個人on9,阿記係成隊戇鳩鳩

嘩屌後場橫傳都失

唔係丁力 已經3：0

好撚爽, 諗返起以前踢學界啲回憶

轉陣啦on9
後防亂到企都企唔穩

出拿卡都叫有得逼下

換基佬出黎斬斬斬算啦

對住曼城你出咩人都拎唔到中場...

如果呢球係山狗你實話佢鳩爆想做主角

不嬲都係

下 呢隊曼城咋
唔係以前個D拜 巴
完全冇得打咁款

Turnover左幾多次

高基連傳到咁

雲加唔撚提場,成隊波又淆,呢個教練真係....

莫講話到肉喞埋門
到肉嘅組織都無呀屌你老母雲加

哥基連D 十幾碼短傳都可以傳成咁.

呢隊鏝唔會差過上年嘅拜好多

山狗又斬波

屌條防線低質到...monreal一到大賽就睇到佢係打唔到中堅位

但係佢依家係中場完全冇用 速度又慢 又唔走位
又成日俾人撞跌再唔係就玩埋啲危險野

義和B請即離場

高基連真係睇左咁多年都無進步過

問題係係戰術個餡 3定4後衛根本都係亂 永遠無針對性戰術

山狗

成班後場比人當魚旦 一個one two 就散鳩曬

呢下99靚

coq 其實tackle 幾好啦

山狗角球

99連靚鏟

ederson有冇接過波

輸少3球當贏啦 完全唔同級數

高基連依家廢到連傳波都唔撚掂

郁啦仆街山狗 比完波企定定睇波

明明係替工 變常規正選

山狗又唔跑 dklm

屌你老母山狗

屌山狗

剷波不嬲好
係傳波閪

iwobi波都護唔到 都唔知出嚟做咩

攻又廢守又弱

得kola X朗合格

山狗又on99斷

雲加除咗對住干地特別醒神
其他時候打強隊係唔知做咩

山狗間諜

間諜都ok嘅

99搶波

陰鳩奧燒

山9 係鬼. 捉到

波都斬唔起

山狗成日傳波比藍衫既...

踢緊乜波???

波都斬唔起?

Iwobi 自己推

放佢落中堅仲要中間咪乜都冇晒 雲加

Ozil

一早講左

屌你
山狗半場同丁力互換波衫算啦

山狗真係玩野
同張伯倫差唔多

真心比比鳥打得唔錯

哥斯啦球球都有佢策動，可惜接應係2&b = 冇人接應

其實點解會出2&b

躝啦屌

隊友黎

換奶，禾子，拿卡啦

未來隊友

一係交比人一係帶出界

間諜成隊最好啦

yes

沙加

前場無支點 高波控唔到
中場控唔到波 傳又傳失 搶又唔夠搶
後防派膠

佢自己都想知

人地兩三腳彈到入我地心臟地帶
雖然我地都係兩三腳彈到入心臟地帶 不過係送禮

屌你山狗

呢隊鏝係哥狗戰術總集嚟

山狗好似踢最後一場既張伯倫

學界都不如

兵臨城下

人地進攻兩三下解曬你D所謂防守
人地防守兩三下瓦解你D所謂進攻

又快又怪，推波出界

成隊得3 4個踼得好
我落場都勁過佢地

why always me

iwobi 防守唔錯

山狗又邊路派膠

咁又唔會...

又係山狗

山狗好直接咁助攻左起碼4次

拿卡/太子>養和

山狗第幾球失

幫佢谷CV下季賣好價

Nelson>Ozil

山狗真係勁到牙

山9 傳幾多次俾人打反擊呀. 屌你老味.

山狗真係鬼黎

見佢一開波柒下柒下就知條友係鬼

亂咁嚟

屌...山狗係咁傳俾對面

山狗唔知第幾球咁樣傳番比對面打反擊

山狗躝啦

其實場場佢都有份幫對手

唔明你哋屌 iwobi 做咩
佢已經算生

山狗真係傳比藍衫架喎

機動性拍得住軒歷基斯隊全盛拜仁
可能仲快啲

死老野專出垃圾
頭十隊都唔會有得出既派膠員場場都有幾個正選

山狗做到出哂面

藍斯山狗

養和b 同廢lin 邊個廢啲

佢應該踢後防

真心
教材黎，邊個學到5成已經夠料教頂級聯賽

山狗你踢到咁叫對面點簽你

勁過養和b先

丁力山狗互相收買？

好正
唔只係傳失,係幫人轉守為攻既傳波

山狗傳球成功率有冇50%？

養和b

上半場失一球仲想點

笑撚死

開波都省自己人

踢對面隊仲正

RAMSEY 又係成場隱形

IWOBI 踢到無哂信心. 無啦啦大戰又正選.

省鳩我？

山狗又屌藍斯

個人感覺我妓踢得差過下游球隊

一隊波有兩個最後一年唔續約都場場正選，係得雲加咁垃圾

中場咁慢又壓咁前 人地一兩個one 就撞散晒

點解呢d大戰唔出奧斯爾
換佢出黎啦屌

學界波

究竟點解要擺山狗正前都唔撚拿卡?

一中龍啦

2&B開始出返啲力，得山狗真係鬼嚟

我藍

藍斯

藍斯差d

屌屌下半場輸一球，袋住仙

迷山潛晒入老母個閪？

阿仙奴真係笑話嚟

下半場出嚟，哥狗調動下，輕鬆789

ederson

2和b自己冇信心起腳
又推咗去人地到

傳波俾未來隊友咋

明明開季係咁雪山狗
ON撚9到雲加真係

斬俾山狗頂

屌省自己友

開波射自己真心笑左岀聲

爭啲

踢得最好高基連

藍斯比人捉到路射近柱

山狗靚啊... 藍斯又鳩

邊個比人省

終於有一次中龍

上個post 見有巴打話轉陣 連官方張圖都係4後衛

雲加：官方我都fake埋，吹呀

唯一一球似樣

話山狗唔係間諜真係唔撚信

藍shit

樓上係咪on9
零射門見過未？

哥狗檢討戰術，下半場應該輸3粒以上

2&b 踢法有D似美斯

哥基D 基本功仲廢過法明尼

中到龍算係咁了

中龍

藍斯依腳第一腳中龍

落得快

Coq block返來了

紐卡都不如

咪又係要靠藍斯先中下龍

終於有球似樣..

山狗好波 已經係motm

出班有心踢既球員啦

奧燒、山狗冇心踢幾撚好波都冇用啦

我藍gd
唉
算係咁
對面真係高一班

換走iwobi出laca 啦屌，起碼埋門一腳叫好d

上半場輸得一粒
真係執返身彩
用全靠丁力on99

無錯

衣和比好鬼冇用

換隻鬼走好過啦

真係
但fa cup又咪對面把握唔到先cup到

得射波個個有credit

換走山狗啦好嘛

空撚哂唔射

妹下妹下又扭失

見到佢個屎忽就想死

比拿卡射慶祝緊啦

換牛奶出黎cool下波啦

屌你老母咪話好耐囉
傻鳩

半場輸一球算好彩

零射華麗 一入球
雲加又然

平時阿狗咁撚鐘意猜猜猜，但成撚日輸反擊，又唔見阿狗d高位逼搶同反擊打死鏝

其實踢得唔差 係對面勁

只係1:0

快D換番D真阿出黎

但無一腳波比到

鏝不如買禾脾啦
勁過山狗

99算係咁，幾球反搶，搶波都有

呢個真 兩條友好似亂尼咁

其實踢得唔算差 係成撚日無喇喇甩波

交波閪
截波好
又愛又恨

應該用返 拿基奶啦

不得不提山狗係有威脅
但係真係真係真係end product好撚垃圾

隻鬼換水貨啦

係傳波閪

零射門但贏左1:0

伊禾比，高基，奧燒換走晒佢啦，一堆垃圾

對面反擊勁撚到戇鳩

要不是屎達寧手下留情

出禾隊 牛奶 laca啦
轉442 砌佢老母個閪

真心好彩

唔差? 傳左D咩出黎

Bench山狗啦好嘛 斷咗好多球

老野又做咩鳩
IWOBI 廢到係成個小學生對中學生咁
控腳波都淆底，屌你老味大戰收起個隊中首席射手，白灰痴

山狗今日算係咁啦
反而唔明點解出2&b唔出laca

無咩感覺 呢2 3季big games都係咁上下問題 咁上下表現..

以前有卡蘇個陣唔係大問題嘅

咁都唔差
對面有件傻仔 唔係起碼3:0

Ricky講得岩，阿狗依家防守冇得唔跟人跟到尾，一唔跟就比鏝收皮

出義和比真係好撚侮辱曼城

阿記唔想踢出聲囉

2&b除左1touch+傳波 做得好少少 真係唔覺佢進攻有咩咁好

藍豬中龍果球 長傳比山狗果個好似係禾比？

無高基可能死快 d

山狗換丁力根本係一早講掂數

人地佈防下下3個招呼我地1個
連成一線3人陣..點打呀

根本就唔應該打last man
打中場鉗住silva好過啦

呢球係咪山狗傳

擺返佢落防中 換大波治入黎頂佢個位仲好

牛奶、拿卡、豬腦

咁都算係咁

反搶幾好 但完全攻唔到

信撚錯2&B
屌你廢撚到
拿卡/禾換佢啦屌

山狗有幾球 明眼人都知咩寧喇

山狗球球都睇住曼城球員黎傳咁
鬼到出哂面

算係咁？

人地傳球次數多阿狗成倍，阿狗平時d stats黎

agree

山狗今日都算係咁

人地真心勁撚到仆街
搓散哂你

丁力？不了
仲廢過山狗

細梅

又未衰到比人sm程度
對升班馬咁囉

冇人肯俾過頭波，山狗想走好多次位

伊禾比係一定會踢足
雲加 點會換佢
換走佢矛頭插哂去雲加到

最撚垃圾係雲加，有兩個法國佬打前都唔用

yes
其實出佢就預咗係黑B 咁
workrate 高但係進攻弱化

奧燒鳩下鳩下 2nb其實踢得唔錯

一隊識tactical foul
一隊唔識
未睇到邊隊多啲成功反擊囉

有無人雙11會買波衫

想買$730嗰套

山狗連角球都係求其開

無高基起嘛輸多三球，得佢最近同搶到

Toby‏ @CaptainCazorla 18s19 seconds ago
More
Remember when Cazorla was running the show in Etihad Stadium

What a good time..

真，明日防中嚟

其實佢做到野

唔覺得有依到講到咁差

兩個戰犯 一個高基連一個山狗 高基連被迫到波都唔識傳 山狗係角位斷唔知幾撚多次次次都轉反擊

433防守前面3個迫得咁少打撚咩大佬
黑B至少追住摩西斯黎屌 今場得10分鐘叫有迫
球星防守有紀律少少好冇 我屌你老母

其實我以為雲加今場踢433 COQ踢番防中
點知又玩3後

唉

話丁力冇收錢我真係唔信

所以果陣搭卡叔係最好

算唔算收腳 伸盡應該入

炒左雲加先買

山9 幾好戲

扮哂肉緊咁.

陰D陰D 傳個波俾人反擊 , 幾好演技

屌你地永遠就丁冇出果d
明明iwobi同山狗都叫做合格啦

話山狗冇收錢我都真係唔信

佢企最後唔係佢搶邊個搶

睇藍c踢波真係一種享受
收起禾b啦 廢撚到
係雲爺爺先會出佢
今場陣容幾正常
但分工可唔可以清晰啲

其實呢球丁力真心幾好戲
早左百分之一秒出腳

買件山狗波衫黎燒啦

心戰黎架
爺爺最鍾意收肉人架啦

Coq block果球冇人technical foul比人一路帶

自己求其踢跟住屌隊友
又揮晒手叫人迫

係有推佢

留錢叫雞好過課金比老野做退休金啦

真阿

高基今日收貨啦，踢到老野想要個效果

雖然帶去自己角球旗個球真係好柒

丁力個球諗起柒頭奴

比人推到鏟草地

戇鳩
鳩鳩就係得咁多料
唔屌擺佢係中堅果個

山狗d end product差撚過我禾

山狗咁撚多傳失,連角球都開唔好
合格

義和碑除左累輸果球之外都踢得幾好

個細路見佢老豆踢緊隊西波有咩感受？

條友dup 低頭跑步做撚晒戲咁
跑兩步就算

少做少錯咁囉

公海有人吹奏依樣

檯面果幾支香黎？ 拜神？

冇落場就可以同個仔講，冇佢就唔洗輸

佢訓落去就入

想睇韋舒亞

其實 de bruyne 果球係 ederson 嘅話就救到

最緊要緊要對面passing係好撚準
兩野就到你心臟地帶
哥狗真係好撚有料到

Sky Sports Statto‏Verified account @SkySportsStatto 1m1 minute ago
More
.@Arsenal have not won a PL away game when behind at HT for over 6 years - 5-3 win v Chelsea (2-1 behind at HT) #MANARS

屌你老味. 傳波廢過學界. 幾碼短傳都短得尻到

係得呢度D ON9 先吹奏條垃圾.

其實2WB都冇得怪佢
係老野ON99要出佢
平時踢廢比賽
冇啦啦要打曼城

已經伸到盡啦 佢又唔係飛落去

反而今日xhaka唔差

換撚走山狗 雪佢一季啦
反正都FREE走嫁啦

新謝雲奴

集中中圈先守唔合理咩
上季足總盃壓上比人地破得仲多
今場有幾何陣地比人短傳打穿
對角長傳/反擊仲多

叫人迫自己又唔迫真係好撚癲

山狗同丁力根本都係刷緊新老細鞋

丁力最搞笑 係2打1 交出界

原來嗰球間諜掂到

佢有逼，唔好屈

唔係掛...

半場換走25b
換拿卡應該有得打

輸2:0好啦
#sm20

雪九佢啦

高基都仲有d tackle x朗有咩代表作？

正宗既得把口

xhaka返維園踢

4後衛

cech呢幾年係阿狗真係同車個陣差好遠

有幾出奇，踢到咁垃圾依到都有人吹奏佢

教親隊隊都人腳好，冇好人腳就買到有，真係唔敢講佢好有料

想比佢搏表現賣走
偏偏派膠多

問題係佢做决定好慢

果個角度一線 gk 唔應該輸

叉到
訓盡

其實成隊都差,大家都係搵緊邊舊屎冇咁臭

球球長傳都好準到腳

算係咁喇相對上

有迫呀
但有幾下幾個夾佢出腳就搶到啦
山狗算踢得唔錯喇今場
叫上力
end product真係要做好d

中場球員技術唔夠，
唔識假動作，冇身位，走位冇默契

講左free 走喇

球球

高基連xhaka都ok

兩邊可以互屌少一場

咁美斯可能撲到

OZIL同山神特別臭囉

要咁守都得
中間3個基本遮線同搶波還可以
但前面3個D防守真係好散 冇D紀律 又係老問題

哥斯拉出內功

一個人柒開正常設d已經有人吹奏

剷左一下

只可以話佢好堅持同貫徹自己套理念

開始掛住ccc尼

咁都叫上力嘅話佢應該無試過鳩踢

其實陰濕小 foul

網仔喎⋯⋯
地波喎⋯⋯

陣間又可以輸多幾球

鳩鳩同沙卡截左幾球靚波
人地迫到你無位比波
明顯睇到人地係真係有練波
唔係柴娃娃玩波果種練波

寧願用美斯試下

角球開比人點睇